大家覺得有冇可能選擇性取消post嘅comment正負皮功能？

我留意連登同高登其中一個唔同就係連登新增嘅comment正負皮功能
觀查嘅一段時間 我個人幾肯定短期內個功能係絕對有用 — comment質素高咗 尤其係頭幾十個comment

但係點解我提出選擇性取消呢（即係個post有冇帖子正負功能係可以由樓主選擇）
因為好多時comment會跟隨主流意見
隨機地，少數派意見係會被打壓
呢幾個月唔少連登炒車事件就正正印證出主流意見一定程度上限制咗大家對事情嘅思考方式

如果樓主可以選擇性地取消地comment嘅正負皮功能
我相信除咗肥絲呢啲貨物會少咗
連登嘅diversity都會跟住增長

我自己都係comment正負皮功能嘅受益者
所以呢...
選擇性就好啦...
強制取消就...

希望你呢個post 唔好比人負皮！

咁夜都唔訓聽日點返學呀

佢聽日唔洗返，你無睇新聞？

不如你收皮啦
連正負皮都要樓豬批准呀？
你當連登咩地方呀

佢出得柒係咪唔撚凖俾負皮呀？
仲要嘥口水教精你？

成日撳錯咗正負評